籃球唔係玩具！籃球唔係玩具！

對唔住，high撚大咗，賭輸咗要喺波台講呢句
唔好意思，我知規舉的
下次唔敢，比次機會！

渣ga

唔好以為係正宗教練就唔洗屌

沙個冧先，唔好咁大力

做乜

仲要講兩次

矩

趁機講多次啫